究竟香港仲有冇方法可以救

呢個叫香港嘅地方，住係香港嘅人，仲有冇拯救嘅方法

仲有冇前路

全民沽港紙 做空富房 拎返話語權

真係要清袋先返生

抵制中國貨, 盡量用東南亞產品替代